強烈建議要返工既拎定12月呢3日假

12月23，24，27 呢3日，仲有1個幾月時間比大家拎假，
拎唔足既就盡拎

人地智利連續一個星期上街政府就跪低，大家眼見而家part time抗爭都冇咩出路

所以提議不如拎定呢幾日假先，到時睇下點發展，冇野既咪當放多幾日假過聖誕，但必要時就可以發足一個星期夢

『突發』今日教育局-楊焗腸會去油塘天主教普照開會

大家點睇

依d日子一般係比大粒放
即使大粒都唔到後生放
細既返工等自生自滅

所以咪盡拎，而家係人地出一招我地拆一招，感覺好被動，6，7月個陣個主動性都仲係我地度

甴近平

擺工原來要扲假

笑到噴飯

擺工？點擺？向左擺定向右擺？
如果你想講罷工既話我由頭到尾都冇講過罷工，我意思只係可以參考下連出幾日咁樣，反正未試過又唔會有好大損失，拎定假咋嘛，冇野做咪抖下。

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕